有無人有睇JUMP+新漫畫ダンダダン

作者龍幸伸前藤本樹助手，果然埋得堆嘅都痴痴地線，今次畫左個新時代戀愛喜劇

貼多啲ok?

漫畫人出咗第二集
好撚好笑

幾靚

好好睇
推

真係幾好睇

有病嘅人會互相吸引

高倉建

個作者另一個短篇漫畫都幾好睇

真人版福田組

有冇中文

有個譯名 超自然武裝噹哒噹 因為好怪我就無寫出黎

好好睇

又幾好睇

個作者漫女主角對波幾好睇

作畫力完全屌打小春

男主冇咗碌鳩點屙尿

睇咗
d作畫同分鏡好好
題材又幾吸引

你有見到佢屙尿咩？

係咪地獄樂作者
去到中後有啲無力

唔係 應該係地獄樂作者嘅助手 炎拳時期藤本助手

係咪跟過藤本
都會隊草黎畫

謝推介
好睇！
女主好正！

又冇得屙尿又冇得打J
女主又屌唔到

囡

搵個外星人加條機械J比佢囉